求意見，請大力屌明屌醒我

小弟剛剛 hd grad ,叫揾食科la, 但升唔番ugc, 得自資 ，呢科唔太介意自資degree,只要有個degree同經驗考牌就得，但本身都讀得唔太開心，人際關係處理較差，又太介意讀自資。 依家考慮做一年野儲錢去台灣讀書，較大可能係讀四大既大細電，搏五年後移民落地生根住大屋。
唔知各位覺得留香港定去台灣好

正評-香港
負評-台灣

推

.

台灣啦去
咁香港會少個人爭飯食

可唔可以有人講下野

我會覺得香港做工程前境都唔錯
台灣就唔知了

連登仔仇港 一定話去台灣

你不如了解下人工同開支先

係咪真係住到大屋

有冇錢先？有錢咪去台灣（如果你有錢又唔鍾意香港既話）

唔太有錢就去台灣啦
香港就生存
台灣先有生活

去台灣啦